點樣可以婉轉d去問到一個女仔有冇男友？

個女仔同事泥 識左三日 第二日開始同佢傾計 點樣問好？

好明顯

妳有冇女朋友呀

你係咪處？

有冇狗呀？

收工一齊走 再借啲意問佢係咪男朋友接收工

冇

有關係？

收工一齊走去搭地鐘 但係唔同線

咦，你男友離咗喔

1.我都無男友嘅
哦，你男友就係你面前

2.我男友翻緊工喔
哦，睇錯

又有關係咩？

有佢ig呀 但係唔見佢有d係同另一個男仔影既相 張張都一大堆人

你今日着得幾靚，今晚要拍拖？
有時傾傾吓直接問有冇男朋友都ok但最緊要係佢答你有冇都好都唔好dead air

咁我緊係男

有無男朋友關你事

我從來都唔洗問 , 個個一開口就話自己男朋友

呢個ok喎

認真

直接問咪得

狗公post

3日

check if fb

如果想溝女就狗公 咁你係咪想全香港男人都單身先？

但係有時d女收得好埋 唔一定po條仔上ig fb架喎

咁依D女你唔需要識佢，反正你只係ATM

呢d女先易食！

點解兩頁都無人泥樓主老母

可能人地想收兵？

洗鬼理佢想點 最緊要係有得埋身 再加酒
生米煮成熟飯

咁我目的又唔係咁 係想搵個女朋友姐....

趁佢去廁所 問佢做唔做呀

傾計講下同事男友，再直接問佢男友係咪都係咁咁咁

直接問啦
有咩問題
問人有冇拍拖一定對佢有興趣架？
婉轉仲尷尬

直接表白
個女仔有男友自然會拒絕你

其實唔使特登問，熟左自然會講

泥你老母咩 學人溝女

講下自己前男友

你去買盒安全套

：唔小心買左盒套，送比你同你條仔用
：我都冇男朋友
之後

神級

著到咁靚去拍拖呀？

我只睇到好撚柒

帶佢去食麵, 然後佢食食下嗰陣叫佢

死毒撚唔好搞人啦
直接問都唔敢

教埋你點扑野架啦 點把握睇你造化啦

有畫面

識左三日就咁八
厹

冇錯，如果對方都有意思嘅自然會喺埋一齊。

男人老狗直接問啦

相愛的自然會滑係陰道

你咁靚女，你應該有男朋友啦?

Ching

泥你老母

米影衰我啦

唔洗問 有心同你講自然會知

泥你老母臭閪 3頁都冇人屌

你熟都未熟學咩人問 防線都未攻就學人單挑
你點問佢都有介心 呢條友做乜尻 想chok我

3日
你肯定你鍾意人咩?

認真答
直接問啦
唔洗婉轉
媾女唔需要施施縮縮
毒撚都有權談戀愛

搞咁多做咩
男人老狗閃閃缩縮縮
想問就問啦
只有臭閪先會防人心咁強
熟左咪比人friend zone左

呢排有冇比人屌？

泥
你
老
母

放假有咩做呀？

你有病就要睇醫生，順便照下鏡

有興趣識都得掛？
如果有男朋友就唔洗浪費時間approach

直接問啦
唔敢就繼續做毒撚

新返工既男同事咁快就進擊

利申: 啱啱返新工

問佢: 你個西痕唔痕
痕=冇仔
唔痕=有仔

佢都係早我一日番

原來你現任男友係我同學

跟住等答案

are you free tonight?

仆街拉左幾頁終於見到有人講
泥泥泥，泥你老母臭西咩死狗公

我可唔可以屌你男朋友

你想唔想同我屌鑊勁？
一定要配合呢個樣

泥你老母閪 學好啲字先媾女啦

囡囡你唔上眼嘅 一開口唔夠三句就 撻條仔出黎啦

係對你有興趣嘅 一係唔提有冇 一係不停講佢個ex
有啲呢 畀其他囡玩踢爆都 話朋友only

總之呢你睇啱條囡就去馬 唔使諗咁多

留TG解答
呢到多字蝨撚唔想益佢地

巴打其實唔洗問，
你keep 住溝佢，
如果佢sense 到你溝佢，
佢唔like 你就會暗示有男朋友，
佢like 你既話就算有都唔會同你提，
呢啲先易食

駛鬼婉轉 直接問啦 有就收皮 冇就繼續

葉生

妳要養狗嗎？

識三日就想溝人

我上次打算問個陣
見到佢電話wallpaper係同個男仔嘅合照

即刻唔洗問

搵次去街
佢去廁所果時話幫佢拎袋
之後佢出翻嚟同佢講「你男朋友搵你」

其實我唔覺有咩問題

我想做你男朋友

你已經比左答案：
叫你男朋友：有病就要睇醫生

唔洗理 直接溝
溝唔到佢會話有仔
溝到佢會飛佢條仔
冇得輸

泥你老母 食泥啦

返親工 啲人都係直接問我有冇拍拖
直接問我覺得ok 只要周圍無咁多人嘅時候

你唔拎塊鏡照下自己個樣？

睇手指甲

我唔洗主動問人地已經同我講有男朋友

有老公就話姐, 有男朋友就唔溝得?

3000蚊過夜

點睇.....

話知佢有老公啦
係鐘意人就去馬

有食錯 無放過

你條仔呢?

3萬蚊？

點問都一定明顯, 女仔好敏感, 一定會感覺到,

直接問佢啦

放工見佢一個人等緊咁
吹幾句水 問：「等男朋友呀？」

扮睇掌紋
話幫佢睇下佢同佢男朋友日後運程

之前行過邊到邊到見到你同男朋友去玩之類

可唔可以做你男朋友？

等到熟咗已經friendzone咗

人地FRIENDZONE 係講緊十年八年..... 定你覺得用魅力可以直接跳過了解既過程?

你有冇男朋友？

Friendzone真係解做friend咩？係條女判定你最多只能做friend咋喎
十年八年果d先叫真friend

錯撚哂

狗公

咪傻啦
Friendzone 亦都可以解作不考慮發展對象
男女之間邊有咁多fd做
係fd zone既一早fd zone左
洗乜等十年八年

一見呢類句子
對眼會反到去後腦
sor

正解
都唔知問黎做咩

直接問

痴線 防人都臭閪 唔通好大方咁soc人 一陣連登仔又話人臭雞咁open

今晚扑野夜唔夜

泥你老母咩

你聽日放假喎 唔洗陪男朋友咩?

其實熟絡咗之後就知 or 問佢假期多數點消磨時間 有拖拍果d 無可能假期唔出街

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

hi，收唔收兵?

收=有
唔收=冇，可以去馬

你咁冇膽好難溝到女

你上個月扑左幾多次野

用星座問啦
問佢乜9星座
之後話今個星期你會同你男朋友點點點
睇下佢有咩野講囉

而家先睇到

我有次問個女同事 xx 小姐請問已許夫家否?

同事，放工有冇野做?使唔使拍拖?
我地呢度好忙，大家一齊OT OK?

直接問啦on9
條女都覺得你勇+曬分

問：你小朋友幾大呀？

三日就發情就已經好狗公

How much?

呢d咩邏輯？

佢要否定「一見鐘情」

好奇問連登仔溝一條女平均用幾耐時間
以年計 ？
要鍾意人可能一秒都夠

如果同我打，你有幾多兵力？

痴線

俾人用過依招問